得罪講句, 勇武冇大家想像中咁高質, 有好多仆街野冇傳開

裝修還裝修, 但成日搞錯對象, 講SORRY都算, 總要畫隻公仔懶可愛, 塞100$ 就當冇事.

有個藥房老闆係黃絲, 支持完之後俾勇武裝修埋一份

扔火魔又係, 成日係地鋪亂燒, 冇諗過會燒到民居,

總試過私了自己人(有LIVE)

POPO都係成日打尻自己人

防暴拉錯便衣警
聞「X你老味自己人」始放人

又分化

我鐘意講真話

伙記

連登講真話一律當五毛

點都好過你班藍絲

我屌你老母

咁你想表達咩？ 你最叻，得未

一齊下正視個問題同情況OK?
唔好下下SPIN去咩五毛藍絲到

有缺憾又點
仗義每多屠狗輩

藍絲還藍絲, 黃絲還黃絲

正乜撚嘢視 家陣你係咪要鼓吹暴力？

PR

打仗都會殺錯平民啦
有咩問題

佢地其實自取滅亡多過成正面成效,
戀戰企係到送頭,
扔汽油彈博終身監禁
理大守死自己

我的正視係話, 唔好將勇武的負面行為視而不見

講得好
有好多野唔應該亂咁做

唔岩聽的說話, 就消滅佢,
你咁樣同極權有咩分別?

拉
仆街得過個政權？！

左膠大愛用愛感化極權同恐怖分子就最正面

Sorry law

講真，唔覺有幾仆街喎

呢啲唔係殺錯啦, 係唔顧平民安全,
佢地向地鋪扔汽油彈果一刻, 應該要諗下上面啲居民

藍絲可以對警察嘅暴力視而不見
咁點解我哋唔可以？

上水龍豐撚係黃咩屌係老母
個老細係上水有幾十間藥房
就係搞到上水變撚左大陸既罪魁禍首
屌你老母

咁你係咪要變成藍絲?
咁你咪學藍絲咁唔好有學識囉

On9仔
我哋要學嘅係佢哋嗰種團結呀

將啲雜物放落路軌, 你唔係針對政權, 而係平民,
一個意外,全車都死哂

咪撚係
做支那自由蝗生意個堆根本就要一把火燒撚曬佢
唔係佢地香港根本唔會搞到而家咁

唔同班狗講叫佢咪撚射清真寺

團結團結, 理大果次大家要團結意見呀嘛,
反對的聲音變左散水撚,

因為果種言論上的團結,
搞到全軍覆沒囉

台灣果班好似互相篤灰
自己人都搞
不過連登興盲撐
同藍絲一鳩樣

果堆狗做

人冇完美

起一起底就知樓主咩料啦

然後你想表達啲咩？正視啲咩？想叫佢地自首定點？
黑警將催淚彈射埋入人地屋企個陣佢地又做左過咩事後補救？
你講依啲根本冇用，你估黃絲真係唔知有誤傷過人/商戶？
你咁講大三罷阻人番工都誤傷左好多唔關事既人啦
好多人番工遲到，扣勤工扣人工都有，咁所以當初就唔應該阻人番工？

咁樣未免太過唔完美,
連無辜都搞,

其實好多時打路燈, 果啲, 根本對政權明顯的影響,
搞到的係平民

達叔依單引左好多牛鬼蛇神出嚟
睇嚟今日五毛assemble

緊係啦, 黎明行動根本就係無差別攻擊,
同721冇分別

2019出都可能會有人同你認真討論
大佬2021喇

撚有咩, 果陣個個走火入魔,
冇腦去思考, 好似神飛敢風隊咁不斷送頭

東亞本身都奶支架啦

善用起底功能

做咩啫你？

咁你不如試吓叫班藍屍打人斬人後say sor賠埋湯藥費丫

龍豐老闆係黃？
屌你老母你唔撚係住北區出小句聲柒少陣當幫忙啦

起底
不推文

所以港豬中立撚咪反感,
覺得你地似發洩, 無差別傷害,
多過追求民主,可能你地目標係咁,
但實際上做既野,似破壞多啲

pull

拉啦
冇野好討論

因為現場氣氛，成日都會衝動啦

咁又點, 我講得好岩啵,
咁就五毛? 唔同的聲音就係五毛?有異見聲音就叫五毛?
呢家究竟邊個的行為似五毛?

得罪講句, 勇武全軍覆沒係自取滅亡, 因為智商太低

屌望望下認得你個名
成日見你啲comment係藍屍言論，不過都仲係觀望緊，但今次confirm可以block你了

真係要讚下你，你係扮得幾有水準

搞亂已有影響
唔係佢打壓來做咩
任你搞算啦

做咩? 因為我係異見聲音,
所以就要拉?

移民日本後發覺生活如地獄, 奉獻大家千其唔好去日本

五毛仲移民日本

有咩人係冇仆街野？

唔帶個腦出街, 所以咪扔汽油彈落地下博拉
做出如此無腦行為

繼續扮理性囉五毛狗係咪覺得自己未出名

龍豐老闆係黃絲？

答我啦, 同721有咩分別?

咁有冇用? 冇用呀嘛,
搞到自己友俾槍射, 搞到好多人討厭黃絲

東亞李國寶

2021 仲有啲咁嘅post
躝啦仆街

起底，又係你隻五毛
起底，又係你隻五毛
起底，又係你隻五毛
起底，又係你隻五毛
起底，又係你隻五毛

依家先正視？

當對家不惜一切既時候
你係到玩道德
香港有你真好

其實點勇武都無可能贏
人地有無限火力，想點都得

但未免太過仆街, 明明可避免的事
由此証明勇武都唔係情操咁高尚

東亞銀行係李國章家族，龍豐集團由黑龍江政協謝少海擁有 黃係邊

Ok既
俾人水啫
呢d典型戰略

等鬼放假料引主力去理大跟住請君入甕
圍城打援
呢d咁既戰略唔係一般人識得穿

打錯左姐，光伏WOR，唔係唔撐下話? 你係咪香港人黎

你自己冇理性咋, 姐係點? 凡係有理性既就係五毛,
冇理性先做得黃絲?

咁又係, 送頭的確係好冇理性既行為

睇下你開過咩post
幾落力

係呀, 無差別呀, 搞自己友, 先係勇武行為

除此之外都係左膠呀嘛,

個個界別都有仆街架賤種㗎啦

五毛
五毛
五毛
五毛

已封鎖會員 - 沁碎小曖
龍豐都黃? 真好笑

721係無差別打人，係圍毆呀屌你老母
你比個啲例子有邊撚個係無差別打人呀
收撚皮啦扮理性
拎721出黎做例子你傻撚左？
下次扮理性個陣記得拎其他乜野例子都好，千祈唔好拎721出黎

屌你地, 2019年果陣, 你地冇撚左個腦,
點傾? 理大送頭PARTY,痴撚線

[多圖] 香港IG潮人合集，近年啲著衫風格癲到咁既地步.....

樓主肯定著衫carry唔到，比人笑7，就去笑返人

係到打飛機指指點點，現場氣氛緊張打哂仗咁
唔係你死就我亡咁款
你想點理性呀

起底

大家就會發現樓主係五毛

推

So?

有冇理性係建基於對住咩人
你呢啲五毛賤畜

得你討厭姐
一講好多人討厭就露底

有冇用
梗係有啦
都係嗰句
冇威脅佢任你做啦

起底，五毛
起底，五毛
起底，五毛

起底->block

你同佢坳無意義

五毛黎架

又有5毛自首post
唔該晒呀

咁你黎明行動, 有冇分清楚對象?

急証室既人要返工? 有啲老人家可能出門口?
有啲人有急事一定要出門口? 中立呢?港豬呢?

你呢家地圖炮全香港的人陪你罷工, 強諸於人,
總唔撚係無差別?

咁勤力呀
達叔既死, 反映到好多黃屍政治上撚左腦

依家邊撚度有勇武比你正視,武漢肺炎主導+黨安法都搞殘咗香港啦,區區勇武點敵得国家級p4生化實驗室出產嘅武漢肺炎+每年要人民食草都要出2000億維穩項目之1嘅黨安法?

連武漢肺炎同黨安法都唔正視,反而聚焦n耐之前嘅勇武,係唔係睇小港共嘅欖炒大法先?

香港唔比講真話 冇論黃定藍

起底，五毛

東亞同龍豐無可能打錯

你地成班係咪口才咁差?
講唔嬴人就五毛五毛五毛

樓主扮睇唔到

Block

乜仲有勇武既咩你遲咗啲喎

冷氣軍師,敢問你又有何高見?你咁叻,又唔見你打殘港共?

佢講到明支持手足架, 又有捐錢,
呢家你柒撚左, 將黃絲標準無限提高,
試圖合理化自己行為,

你呢啲咪典型極權的判鬥手法,
咩都要加啲罪上去

你咁講,全部用APPLE機都係黃絲啦,
助長外國企業同中國有生意來往, 間接地助強中共

我覆左

我係港豬,中立撚

blocked

人非聖賢

起樓主底就知咩事

呢啲叫禽獸都不如

講多無謂 負評完就可以

屌你 都成年啦 國安法 公務員簽聲明 好多好多野 出晒啦 對家贏晒啦 仲出尼7 出尼踩低勇武 共產唔需要你分化啦 佢自己做緊野啦 FUCK YOU

樓豬咁撚政治潔癖/和理非/中立撚嘅話
可以北上陪啲支那做豬嘅香港唔啱你
唔問候樓豬你伯母已經好俾面樓豬

[red]純粹分化撚

👉各位可以BLOCK
👉負皮
👉上一頁
👍由佢沉[
/red]

就係呢啲仆街香港人，用香港人生活地方賺中國人錢
19年不知幾心涼

叫你理性少少, 考慮下受波及的人,
咁就政治潔癖,

家陣係咪冇腦先可以做黃絲?

ON99,抵你地輸,

對樓主或者其他人講咩無咩意見
淨係想同樓主講句

你老母比狗屌屌撚傻你呀 傻閪
知你想問點解你老母會比狗屌 因為你老母都係隻狗呀 傻閪

純粹分化撚

👉各位可以BLOCK
👉負皮
👉上一頁
👍由佢沉